［車保］20歲P牌想出架車

20歲 半年P牌
想出架05-07年jazz 自動波
睇咗好幾間保險公司 一係唔受保 一係最少21歲
想問下有無邊間受20歲p牌？
最好$10000樓下

試下啟豐 無就應該無
你宜家嘅情況要預墊底費會好高

搵屋企人出

我24果年夠牌 出部08 FIT AT全保都8800

08 仲出到全保？

4年前
果時車價10.8

我睇過報價嗰到最少21歲

屋企人無牌

係喎你20
Sorry 咁應該無
有無試過FWD?

FWD ok喎
唔該晒巴打
折咗之後$6400左右

好多人覺得新牌操車揾錢7撞爛刮花唔肉赤、其實咁樣更加要極限操控性既車、我建議Golf R

屌你平過我 我同你差唔多 但唔同車
我之前都諗住FWD 但墊底極高
所以最後揀咗啟豐
Btw幫到你就好

快而保19歲岀到jazz，你自己上網查詢下

買黎整 順便學埋整車

之前揸左mk6 gti一年冇野整、換左bmw就仆街了

點解唔忍多半年 甩P+21歲先出車

識人19歲 P都出到啦 全新車 全保 1萬數左右

其實個個都話福士多野整 揸左普通golf 3年 都冇野要整過唔知算唔算好彩

P牌出新車真係要好小心揸

邊間？

咁心急 ?
等多一年LAW